觀塘撚返到工未

利申等緊車 合法遲到

搭完鐵再慢慢食撚埋個早餐10:30到啱啱好

而家咩環境

觀塘人好波

唔使返工啦

正

站站停